（少量劇透）覺唔覺子華嘅乜代宗師已經超越咗當年星爺嘅功夫？

有睇過嘅就明，劇情好緊湊，完全估佢唔到，笑位一浪接一浪，而且特技水平可以話屌打十幾年前功夫嘅五毛特技，就算講硬橋硬馬真功夫，子華同劉心悠打得拳拳到肉，完全屌打當年冇咩操嘅星爺同埋元華元秋梁小龍，甚至好睇過城寨三位高手。

演技方面，子華嘅一蚊雞保鏢同棟篤特工已證明自己，今次再上一層樓，完全屌打淨係識搞笑嘅星爺，喺同心悠兩個人嘅歡喜冤家愛情線睇到最尾真係睇到眼濕濕，好有驚喜。而且今次選角真係選得好，benz雄專家dickson、農夫、細細粒等等嘅角色為套戲加唔少分，可以話完勝當年
功夫嘅配角肥仔聰元華元秋梁小龍田雞等人。

今次套戲可以話係子華一生人嘅顛峰之作，如果十分滿分我會比十一分（一分係比子華咁撐香港人），自功夫以嚟已經冇睇過咁好睇嘅武打笑片，功夫勉勉強強都有九分半都好勁，但係星爺揀咗喺大陸拍同用蝗國茄喱啡我會扣佢半分，但今次乜代宗師真係一套可一不可再嘅正宗港產片，而且精彩程度絕對比當年功夫有過之而無不及。

再加埋子華始終如一堅持為港人嘅立場，樓都賣埋都堅持要寫一個純target香港人嘅戲自編自導自演一蚊都唔收，認真抵讚就算唔講質素如何，可以支持黃戲支持本土，淨係呢樣都值得入場，一開頭我都係抱住中伏嘅心情去睇，估唔到帶到比我驚喜，我已經準備好嚟緊會睇夠十次，身為真香港人嘅你，唔係唔睇下話？

好戲都冇人支持

Real嘅？
利申：點都會入埸睇兩三次

可以嘅話要睇多幾次，好睇到痴線

堅好睇嘅話，會入場睇多幾次

一定要支持，比港共知道我哋黃圈嘅威力

點解會咁得閒打咁大篇野嚟玩膠

分化撚

睇完 係好睇嘅
但係個女主角係唔係大陸人？

台灣人嚟架

港台一家親，今次真係唔撐唔得

笑死

識得欣賞子華嘅電影作品係一種福份，負皮嘅今次真係無福消受喇

嚟緊香港電影金像獎，相信子華可以憑住乜代宗師橫掃最佳電影、最佳導演、最佳男主角、最佳編劇、最佳劇本、最佳剪接、最佳原創電影音樂等嘅大獎，就算攞唔到都一定有入圍，為子華一洗爛片之王嘅污名

會唔會讚得誇張得滯呀？

睇咗再講唔好盲反